[絲打請入]有冇試過超過半年冇黎m?

有冇絲打試過好耐未黎m
唔係有咗嗰種
我最近一次黎係今年2月，果陣時準備緊Dse所以每晚都好夜瞓，加上太大壓力，所以考完個試之後成個人殘咗肥咗3,4kg但嗰陣時仲未意識到月經失調呢個問題，因為我自細經期都唔太準，通常係每2個月黎一次，所以細個有問過醫生佢話20歲前經期唔準都係正常，但現加都9月，我已經差唔多七個幾月冇黎m，我由5月開始飲中藥調理翻個身體，但都未有見效，現加好驚18歲就停咗經
所以想問下有冇絲打有過咁既情況
我應該要轉西醫定繼續食中藥好，聽人講西醫打針就好快黎，但我呀媽唔想我睇西醫佢話治標唔治本

有冇扑過嘢先

冇，冇拍拖，冇試過有性行為

睇下醫生好喎 可能係多囊卵巢症
btw問醫生點都好過連登問人啦

咪on9
快手睇西醫

聽日又要睇中醫 希望今次真係work
其實我都覺我個症狀似有多囊卵巢症，但係之前睇左幾次個醫生又冇話我有呢個病

可能係多囊卵巢症 +1

你啲生活習慣如何？
建議有咩病痛都好，睇咗西醫先，之後再睇中醫調理。中醫有時診症流流地，有急病就大鑊

係咪俾上帝夜晚靜靜雞中出咗你唔知咋

我識個做緊營養師啲大學師兄，幫人處理過不少婦女問題，好似停經，四季經咁

洗唔洗幫樓主問問？

要睇婦科。下陰照超聲波作準。

有冇做過超聲波檢查？
就咁睇你症狀好大機會係多囊卵巢症
唔好估估下，快啲去睇醫生
呢個病好普遍，我自己同兩個朋友都有，唔使太擔心

由開始嚟M已經唔係個個月有
上次嚟M係6月
唔知睇家庭醫生 婦科 定中醫好

其他人已經俾咗答案

要説服我老母改睇西醫都有難度
我dse之後生活習慣變翻正常，現加有做翻運動三餐正常食
但有個壞習慣係夜瞓，因為我壓力太大，成日想瞓嗰陣時一合埋眼就會諗好多嘢，所以成日失眠，搞到好難入睡

停經有好多原因，唔一定多囊卵巢症

飲食習慣唔好都可以關事

我睇中醫調理好咗，西醫副作用多，但如果係停經都係去西醫比較好，中醫可能for輕中度，譬如經期發熱、會嘔、頭暈、不適⋯但停經應該卵巢問題

我個陣係過勞令經期超辛苦，係荃灣睇中醫，個間上網查返嚟，飲兩個星期至三個星期藥，好咗好多。

如果方便既話就拜托哂你麻煩你啦

壓力大係主要因素 要放鬆個人唔好比咁大壓力自己
我都試過半年冇黎 但因為個陣壓力大 跟住睇西醫佢唔開藥比我 話就算頂到呢個月 之後都可能又係咁 叫我唔好咁大壓力
跟住早排壓力冇咁大啦 之後啲m又正常番
同埋早訓都重要

我係差唔多半年冇黎m 應該係因為考試壓力大同埋嗰排減肥 不過我冇乜點理

夜瞓會m 痛同埋唔準時，一定要改
根據個人經驗，夜瞓絕對係引起各種經期不適嘅主因

你未比人通過 要唔要幫手通通佢

絲打我都係幾個月黎一次M嘅
食咗中藥有半年但都唔會個個月黎，keep住以前咁三四個月黎一次
去過婦科睇症照超聲波都睇唔到有異常，應該係天生的唔洗太擔心，但最好去問吓西醫意見，冇病都求安心

因為我啲情緒成日鬱住鬱住咁，dse之後我休息左一個月就翻工，直到現在都未停，好少休息，係翻工有時受氣加上屋企有個仆街老豆，所以翻到屋企其實個環境都唔會係令我放鬆，我有諗過同朋友傾下計解愁，但我份人自細都好難開口同人講心事，通常都係人地向我訴苦，所以小學5，6年級開始我已經周不時失眠，但其實每次我見到佢哋我好想即刻跑過去攬住佢地講我心入面有咩煩，特別係最近呢幾個月，但當我真係同佢哋岀到黎既時候我反而咩都講唔岀口，對佢同我老母都係報喜唔報憂，變相我每日渲洩情緒既地方就係睇yt令自己開心啲，或者諗嘢去翻樂觀嗰方面諗，先自我排解到

建議睇埋西醫 排除咗器官出現問題
到時可以再睇中醫調理

利申 我有內分泌失調月經最耐十個月先嚟一次
嚟親就好似三峽洩洪
睇咗中醫幾年調理只幫到我止洪水
但幫唔到我定期嚟月經
睇西醫食賀爾蒙反而可以令經期規律返
不過就塊面會勁爆瘡

真係好多謝咁多位連登真係好有愛，多謝大家既建議同關心，我聽日再同我老母傾下，現加真係去瞓

可以再耐d十個月唔黎既

唔知呢個建議有冇用。
如果唔係以上巴絲提出既患病原因，而係壓力或者生活方式唔同左，改變左Hormones，會唔會試下用避孕藥？因為好多醫生都會建議用避孕藥調經。

首先去家計會(未結婚嘅話係去"青少年保健中心"，都係under家計會)
見姑娘，通常會開通經藥比你，食完好快就嚟m
我之前都係咁，最長半年先m一次
覺得自己勁有問題
醫生建議我驗血同照超聲波
結果驗血驗到激素有問題
但係我最後不了了之又冇再去覆診
btw我都係20幾歲前冇試過正正常常一個月嚟一次
但係食過幾次通經藥之後又突然自己好返

如果我曾經係15、16歲個時停經近半年 但之後一直keep住正常經期 check唔check下好

你有冇tg? pm 你？

唔好挨夜 戒甜戒凍
試過十個月無黎
依家唔係月經係季經

放鬆啲啦絲打其實而家都市人經期唔正常真係唔出奇架
好多時候都同生活習慣呀個人壓力有關
就算有時正常番 之後又可能3-4個月先黎一次
食藥唔係唔好但副作用大 食得多就算經期正常但都可能出現其他身體問題
或者嘗試搵下方法放鬆自己 好似聽下歌咁 同埋唔好成日將啲野屈係個心度搞到壓力大
同埋我而家都有試下京都念慈菴既黑糖四物膏去護理下身體補下血咁 你都可以試下睇下可唔可以補番好個身體令經期正常番啲咁？
Btw唔好咁擔心啦 愈擔心又搞到多樣野煩 順其自然啦要黎就會自己黎架啦

食多啲m&m

去家計會做個檢查求個安心都好

自己去睇西醫啦 唔使帶老母

我上一次黎都係五月嘅事 我都想知有咩自然療法去催催佢

我好似細個果陣都係
16-20歲度
睇中醫話係季經
話食得太多補野同老火湯

之後懶得keep住睇 無再睇醫生
而家24就準返
個個月有
唔知關唔關扑野事

可以試下針灸！
今年試過四五個月冇嚟過m
食中藥都唔得 去咗照超聲波又話冇事
跟住就去咗做針灸 針左兩次
個醫生話我係盆骨問題 壓住咗個子宮
搞到m血出唔到嚟 之後佢再幫我拍骨
嗰個月就嚟咗 依家都正常返

建議睇西醫。我試過嚟咗一個月m原本睇中醫調理，點知飲完藥之後啲m越嚟越多，多到開始頭暈。最後睇西醫食咗1日藥就無事了
不過，當然可能只係我咁7睇咗個流嘅中醫。但建議你如果之後無乜效果都可以轉下西醫，婦科問題唔好等，唔work就即刻轉。
同埋最好問下醫生使唔使照下x光嗰啲，都係嗰句：唔好拖唔好等。

試吓煲啲紅棗水飲吓

婦科優先啦
你問題都幾嚴重

有啲人天生唔係每個月嚟M
聽過有人係半年嚟一次m, 應該同身體激素有關
不過建議你都係睇西醫專科照一照

我試過 有飲過中藥會好啲
之後有睇婦產科 都係長食避孕藥 期凖又無副作用

俾我中出就無事

中醫撚睇到咩戇鳩

有冇照過超聲波係咪得單邊卵巢？

希望你唔係我識個隻amway 傳銷狗

試過壓力大 7-8個月冇嚟M
最後睇中醫飲藥飲咗幾個月+調整作息同埋飲食
持續之後開始嚟返M

10個月都試過

耶穌要誔生了

我好似識樓主
你今年考DSE 18歲 長期用中藥調經
成日睇落有d唔開心 目前單身

唔係你個形容似總括哂我上面啲嘢

低form嗰陣試過4，5個月冇嚟，之後嚟返痛到仆街後尾諗返應該關壓力大事

試過壓力大黎足半年
睇左三個月中醫，同壓力來源消失之後就正常返
屌黎m呢啲野真係 黎又煩唔黎又煩
好撚想切左個子宮佢

啱呀有黎嗰陣時又痛到飛起，冇黎嗰陣又驚有問題

2020 年仲信中醫真係戇撚鳩
我唔否認某d情況中醫係有效果，例如跌打，針灸

但係絕大部分嘅範疇入面，中醫都係鳩噏。五行理論同睇風水一樣，信則有不信則無，往往所謂食中藥醫好嘅病根本你淨係飲水都一樣會好返。

試過做final year project個期都係差唔多半年冇黎,
一submit完之後個日即刻黎返
我都係好易精神緊張同內分泌失調個類人
試下放鬆下心情 做多啲帶氧運動

真處

去婦科照B超啦
我中四check到多囊
其實尼個病都幾多人有

幾十年黎都冇
利申 有棍

屌大把女仔都係咁啦

b 乜撚野超啊
尼你老母啊？
支那種番bk 啦

建議樓主照個盆腔超聲波
確認一下係咪多囊性卵巢， 如果係多數都係西醫醫治
如果唔係，咁可能心情或者飲食有關喇
一般極端飲食或者太少進食油類都會令月經唔準

咪撚弱智啦 咁撚得閒逐個字逐個字汁 唔撚見你讀中文博士
認真post又比你尼d撚屌騎劫 當曬自己好有趣

睇西醫做一次陰超&驗血，check下先。
如果無多囊既，好多時都係內分泌失調。
你仲咁後生，唔急。
同埋你咁耐唔黎醫生都會俾催經藥你食，催一催。

你可以試下食月見草油調一調既。
我之前都同你差不多，食左月見草油後就差不多一個月黎一次，但一唔食又亂返同d M會黎得少左。
正常6日變左4日，你最好問下中醫你岩唔岩食。

咁又係 連我阿妹都係咁
諗得太魯莽

多囊卵巢症
個樣似男人...

如果5p 未執你都可以去
我唔認為有趣喎
反5p 字不嬲都係連登原則
你出5p 字之外仲要出埋d 支那匪語
唔屌你屌邊個？見到d 共匪中文當堂唔開胃
邊撚個香港人會講b 超？
乜你覺得捍衛自己既語言同文字係笑話？
都係建議你返中國啦

所以兒登仔講緊咪就係你
正事唔出頭 尼d野一個快過一個衝出黎
咁有本事你現實都係咁正字先鋒？

我估Herbalife
隔離post 傾減肥又入黎9 up 話識人一個月可以減10kg
都on撚9

原來營養學係Herbalife 既暗號

可唔可以講下邊間

嘩原來係咁，我仲以為佢真係有心幫人，好彩咁多位提醒，見到要拎tg好彩即刻卻步左睇定先

樓主你快D 去睇西醫搵左個問題根源先啦
半年唔黎好唔正常, 唔好再DUM 啦

睇街症幾十蚊都無？

有試過 一年嚟得3-4次 照過超聲波都正常
醫生話後生唔準 壓力大都會影響 加上我仲有貧血
家陣我貪血好左就個個月都有嚟

定期做運動
均衡飲食
充足睡眠

驚有瘤應該去做婦科身體檢測

唔好畏疾忌醫

唔一定要打針食荷爾蒙藥，但半年冇黎應該要check 下

之後中醫調理！！

照買枝驗孕棒驗驗

有無勁生暗瘡？

16歲嘅時候試過由5月到10月都冇黎m。本身就唔係好定時，有時候2個月一次 有時候隔3個禮拜就黎 我有睇過中醫，但係佢話我身體其實冇咩大問題。 所以我宜家諗起，應該係因為壓力大同休息得少係原因 因為中學勁忙， 日日都訓得4個鐘or通頂...

啲撚樣好興話有講座/興趣班，大家一齊玩下整下野食，教你點樣健康啲 無論你係香港腳生暗瘡訓覺m come 有問題 全部都會比佢講到因為你唔夠營養
然後就會sell 你買野 同入去做下線

濟安國醫堂

你食中藥一個月都未來m就應該轉第2個中醫, 你唔係4個月都仲睇緊同一個掛?

有
幾年前開始冇嚟M 睇過中醫
睇完中醫打後1-2個月都會正常嚟返 嚟嚟下又唔嚟
再睇 再嚟 再停過

樓主有冇咩肥胖問題？

我直頭試過兩年幾無黎
食通經藥無效 避孕藥黎到好少好少 幾滴 兩日就完左
之後做針灸 一星期兩次 做左左兩個幾月突然有一日就黎返

呢個病都會令到人肥
去照一照ultrasound啦

好大件事喎Ching 快啲睇西醫啦

所以現加決定唔再睇佢

冇呀，本身體重一直都冇乜大幅加減，最多都佢係每年多1，2kg咁，keep住係56左右，但就係過咗個dse先開始一下肥左幾kg

真係好多謝大家俾意見今日已經book左婦科專科，聽日會去仔細check下，到時再同大家講

原來所有醫生護士營養師都係Herbalife U grad 嘅

多囊卵巢症
日日去做運動行行企企啦
唔好成日坐 壓住個子宮排唔到血

又唔會既 雖然我都幾認同你後面嗰part 但可能係我老母現加年紀越嚟越大 睇嘢都通透翻少少 今日同佢靜落嚟傾左半個鐘就決定俾我轉睇西醫 亦都唔再執着同吹捧中醫明白各有各好 其實同屋企人溝通真係好重要